[緊急]党鐵第二階段戰線

第一階段裝修我諗唔使多講
破壞成效可以話係顯著，但收益係甚少
有一啲殺敵3百，自困1千既感覺

大家都好清楚，党鐵係大眾運輸當中佔相當多既比重
返工唔使講，無可否認既係，103萬，200萬＋1人，170萬超大型大遊行
党鐵扮演左一個好重要既角色，一卡卡都係黑色衫既畫面大家都見唔少
大家主動去幫党鐵清催淚殘留物既場面都係最佳文宣

卿本佳人 奈何為賊
我所預見既係，党鐵會繼續被裝修落去，長此落去一般人必定會有所怨言
而日後要組織超大型大遊行都有一定難度
既然係咁，何不先將個波拋返俾党鐵先？
我地要做既係出一個通牒/宣言/死線
聲明只要党鐵承諾係接落黎既日子
只要係列車可以正常運作既情況下
唔會因為某區域有遊行集會而封站
唔會趕客運狗/交cctv

我方就考慮停止党鐵裝修大贈送
做人做狗決定權拋番俾党鐵
以為將來可能要繼續裝修既畫面起到降溫作用
又可以賭一賭党鐵繼續開放俾遊行集會

呢個deal對我地無損失，希望手足可以考慮下

陰性餵食行動要繼續

陽性爆閘等佢修復完再搞

Empty r 已開始狗到整d detector
手機無關定位就搵到

1. 唔准再閂站
2. 唔准畀地鐵再做衛星警區 (瘋狂運輸狗隻)
3. 唔准取消列車班次
4. 公開831完整錄像

1/10

2/10

PUSH,

如果連登多人同意，推到上主流傳媒，都可視為共識既

幫推。
黨鐵一撚定唔肯，不過咁我地就佔道德高地爆埋佢路軌控制室

我好同意，發最後通牒比黨鐵，只要唔再亂停服務、運狗等等，就以後唔再破壞同跳閘

想推
期待再見到一車車黑衫既日子

3/10

再左膠啲嘅話可以搵日動員全民幫佢清塗鴉同清潔（釋出善意同拎道德高地打公關戰），同時再發最後通牒，如果過左deadline都唔改手足就可以繼續做野

Push

Tui

支持
勇武 X 和理非先可以收效最大化

4/10

唔裝修住
先用文宣開佢花
佢唔gur尻up就繼續郁佢
和理非-->死線-->勇武 formula

點解唔直接裝修總部同佢啲office?

btw仍然支持餵食同跳閘
風險手足自己評估

車廠先是春袋，可惜多狗

佢要承諾唔封站好難，假設佢應承左，佢之後都可以反口而且佢應承左會反而個波去我地到，因為我地依然會打爛(或黑警臥底)，

只有公佈831片段先可以取得最大利益，直指黑警 濫暴甚至殺人

uninstalled